有無人覺得澳門中學生的數理能力大多數比香港中學生好?

睇過澳門中學d理科/數學教科書
先發覺佢地學D野比香港難同深
假如香港公開考試開放俾澳門中學生參加
會唔會俾佢地屈哂機

澳門成日派錢，香港有冇先？

澳門有23條

不嬲大把澳門人嚟香港考DSE

派錢比佢地補數然後屌打香港中學生。

覺，係賭場大數學會差得去邊？

例如呢有咩深d

例如maths比香港深好多

要睇埋出路

澳門讀咩科大部分出黎都係做賭場,

計數叻結果咪走去計d 啤牌數 lo

source ?

咁我唔係太熟啦 自吞 先
咁有冇數據證明澳門人考IB勁過香港人

我覺得兩邊其實差唔多

澳門中年人數理能力都好好

聽聞要讀埋m1 m2數

？
內文同標題有咩關係

係香港呢幾年淺咗啫
以前AL深過對家好多下

樓豬究竟有幾憎澳門
定期追擊喎

唔認同喎 喺澳門讀傳統嘅名校 但係成日俾阿sir串我地嘅數連香港band2嘅水平都冇

pc?

又一個踩港post

is